點睇美國侵粉叫打倒共和黨？

連登仔企邊？

連登仔都叫打倒共產黨啦